同班賊講法治係咪多9餘

但係而家班賊用法治黎話打劫合法